屌你老母死臭閪屌死你個爛臭閪

屌你老母仆街仔我屌你老尾屌死你仆街食屎狗含撚含撚死你啊塞撚爆你個口屌你老母咁撚臭串

我屌你老母收皮啦震震震震乜撚野啊

屌你老母好撚嬲